王者天下真係好熱血啊！！！！！！

王騎之矛
麃公之盾